\subsection{Dokumentation}
\label{sec:documentation}
Die Dokumentation (\vgl \refNonFunctionalRequirement{dokumentation}) besteht aus
mehreren Dokumenten, die mit unterschiedlichen Werkzeugen erstellt wurden. Zur
Erstellung der meisten Komponenten der Dokumentation kam Maven
\sectionReference{sec:maven} mit unterschiedlichen Plugins zum Einsatz.
Es gibt sowohl Dokumentationen für den Entwickler als auch für den Endbenutzer.
Die Dokumentationen für den Entwickler wurden in einer durch Maven erstellten
Webseite im HTML-Format zusammengefasst.

Diese Darstellung hat den Vorteil, dass \ac{HTML} unabhängig ist von einer
bestimmten Software und somit auf jedem Gerät und Betriebssystem angezeigt werden kann.
Außerdem würde diese Darstellung die Möglichkeit bieten, die
Projekt-Dokumentation einfach auf einen zentralen Server zu verlegen, so dass
mehrere Projektmitglieder die Informationen lesen können.

Maven erstellt die Projekt-Dokumentation im \ac{HTML}-Format mittels des Kommandos
\code{mvn:site} selbst. Mittels verschiedener Plugins \chapterReference{sec:maven} können unterschiedliche Informationen in die Dokumentation
aufgenommen werden. Neben der JavaDoc wurden in die Dokumentation
des \PACKAGINGTOOLKIT auch Ausgaben der folgenden Zusatzprogramme
aufgenommen:

\begin{itemize}
  \item StyleCheck
  \item PMD 
  \item Cobertura
  \item TagList 
  \item FindBugs 
\end{itemize}

Diese \ac{HTML}-Seite dient \NOT nur der Dokumentation für den nächsten
Programmierer, sondern derjenige Programmierer, der gerade am arbeiten ist, kann
einen Überblick über den Stand des Projekts erhalten. Diese Plugins analysieren
den Quellcode nach möglichen Fehlermustern und nach schlechtem Programmierstil
\bzw bieten Hilfen wie eine Liste aus Tags, mit denen der Quellcode versehen
werden kann, um bestimmte Codestellen schnell und einfach zu markieren. 

Neben der Dokumentation für die Entwickler gibt es noch eine Dokumentation für
den Endnutzer. Bei dieser handelt es sich um ein \LaTeX-Dokument, das mit
zahlreichen Screenshots versehen die Bedienung der Anwendung anschaulich
beschreibt. Der Endnutzer erhält die Dokumentation als pdf-Dokument. 
